FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (90) 一棍扑暈自己 又推文又唔開post

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

垃圾驚

冚家鏟啦JoshuaKoh10
大家唔好同佢刷任

WL僅僅14勝
唔識sm
陣容上先加強邊點先呢？？？

佢應該有好多藉口
1. 係街開唔到
2. 唔識開
3. 要趕fyp
4. 開緊會

其實你轉451砌可以full chem
之後咪upgrade下條後防

隻aouar好似好勁又想整

係喎，今晚試下先
唔該晒

rttf klostermann?

用Rodrigo 都打到邊

呢隻勁野 不過就有d貴

比利時射手唔係sb世界級
用比利時人入波就得咩
解唔到最後一場？

未訓醒

換左保定先啦
IF Delaney

係啦，好貴
但除咗佢又唔知轉邊個
啱啱做咗Laimer
RB勁咗架啦

我通常入兩球以上先計

都好喎，原來咁平

比一比
除咗高度同strength
樣樣都勁過保定

做adama應下節算了

Kdb係咪好用過bruno

包皮就穿1m

尋日對過 撞到我d人仆哂街無foul

為左日本仔咁轉會唔會好傻

Aouar 好撚靈

比人高吊邊線放狗可以反追tackle, 好爽

0 cost 做咗隻aouar 應唔應該轉werner做martial齊齊10chem？會唔會差好遠

英超有咩勁前鋒? 小弟搞掂中場, 係爭射手, 宜家用緊Gabriel Jesus, 想upgrade...
另外, 小弟唔玩icon

有愛就ok啦 中田換麥迪臣應該玩落差唔遠

打balance驚無氣

手制震曬都無foul

試過拉左對面cb出黎 見佢會自動補番cb位 幾impressive

屌佢老味，唔開post果d #900後咪撚留言啦

有d仲會特登搶

打中堅
唔會攞嚟打閘

咁撚攻得都唔打閘

好似連續兩個post都係佢地

係咪打cb勁過閘，對過幾個都係放cb位

等派彩做

華拿勁一級，唔同玩法

唔夠氣
搵佢打中堅啦，好勁
左閘用翻mendy就得

我隻Rg福仔都俾佢撞低

可能打352 LCB 仲開心

前個post好明顯係特登玩嘢

今晚整牛娃 頂 普巴個位

我用adama打cb 連if cr7都撞得贏搶到個波
打左5場dr 基本上拍到埋去就搶到個波

砌疤
垃圾meta Mendy

7chem 福/mane

你越屌佢地越興奮

簡迪轉if里山夠唔夠守

@未來熱 做野未

兩隻一齊用先好玩

牛蛙cam定st好

咸爺真係正到hihi 次次用佢都忍唔住瘋狂右腳斬波入禁區
明明平時都好少禁個斬波掣

rttf akanji都勁 如果唔係抽到un吹vvd我都唔會換

thanks
即刻睇下先

想問如果我入3球烏龍係當對手win定點？

打frdly特登入烏龍之後都真打真係好撚on9

知唔知frdly有obj要解

試過大家互射3粒後綁橡根, 點知臨完場彈左, 原來條橡根斷左
再黎多場大家入3粒後開心玩SM HEA打完場算

想入手rttf alaba應該幾時好 就黎忍唔到手了

lm

MENDY VARANE VVD ADAMA WALKER

今晚試下呢個5後防陣先

對手win

用之前啲81+肥做（dublicate咗oblak)

想用佢打中場b2b

今個星期隊硬吹隊
4231前面四隻應該點排
同埋用少少錢買7chem walker頂Morgan好唔好

防守得6字頭點打到

你係咪搞笑

求教frdly有咩obj係要唔比對手入波

打死人

我唔明你點解自問自答
其實你問緊乜
真心想答你

比你打死

我諗佢係講啲人og之後再認真防守咁真打

你答我frdly有obj要解所以對手要真打，我問番你frdly有咩obj係要唔比對手入波，有幾難明？

試幾場先
唔得就打邊
（ST冇佢位）

自己有得益 有乜問題
應該係想你都own goal番俾佢 但點知你冇咁做
所以要真打？

起哂鋼咁 我係睇唔明你頭兩句
我覆完你先知原來頭兩句都係你自問自答
咁你當我冇講過搵其他ching答你

我講緊我自己特登OG左兩球wor然後我想刷入波obj你認真防守？

sor係我講野一舊舊

明哂
你冇錯既 佢唔og 你直接走場入過下一場會仲快

歎息之牆

用邊個

打意甲就做, 勁既

咩PSN，WL見到你送場比你算

岩岩奴完係幾勁，仲有時間就慢慢打啦

因為對面都要入波解obj，你自己one goal對面解唔到咪攻你囉，明未

原來係咁
有啲人係咁㗎唔會幫人解
走場搵下個算啦

諗起上年年尾
有條友10個都係防守球員
Modric呢啲打邊咁上下
防守就個撚個塞住自己禁區
打到想嘔

係咁失波試下加強防守. 先整個5後衛

我遇到幾次係咁 送兩球比佢都唔比一球你入掛機
多數我都會換番哂人入去同條友真打 反正我都要掛機 博反cup一齊攬炒

今集第一個WL都係咁打
中場有Pace既踢翼Set回防

琴晚遇到個 刷12場入波 俾佢入一球再og 佢唔俾我入返 反cup佢free win都唔俾佢

意甲有平又好用嘅球員推介
g/rg 就夠
窮撚無錢買貴卡

5後陣好野黎
唔怕拎CB標波

VARANE + VVD + ADAMA 定 VARANE + ADAMA + VVD 會好啲?
定其實無乜分別

AOUAR 值唔值取代基沙文CAM

真 三中堅今集其實係理想 反正多防中都係無用 永遠都係戈個問題
人地比完波死都唔追 直接對中堅 我不如直接打多個cb

中間擺隻頓D既
失位兩邊可以包番

有冇好人幫手刷deulofeu
祝好人會抽到好野

own goal 2球 對面閪人即開press係想你即走 咁佢就極速win一場

要撞架，冇得約

而家掛緊volland德國人入波個任，撞到就送W

好

有冇freeze aouar食評

好過Pires

所以一開波認真打入左一球後綁橡根轉台, 由佢玩飽去

1.6M Are you serious?

打352 英超 想入rttf陳細佬
幾時入最好
用緊bellerin 但成日唔夠氣

你懂的

想問c ron,其實食 hunter 定 engie好？

里山係box to box
簡迪係防中
兩隻定位唔同，最理想係拍住上

尼媽

新卡嘛
下星期一/二個價先作準

aouar打唔打到邊

同一個人frdly連續抽中三次，咩料

我會認真打入一球就掛機做自己嘢
由佢自己玩

CDM set Drop between Defenders
有3中堅效果

試過一次，好撚攰，都係quit驚走人算

記得早幾日掛機美職play15場個任 自己一球都唔要就綁手制
對面入到2x球 係咁跳舞 & 幫我pause

你要咩位先 budget幾多

我都係咁
上次對條友讓佢兩球都唔俾我入一球，仲要own goal 俾佢都要慶祝
即刻坐直個人認真打

我就係咁用diego carlos 同rg gomez 夾住我隻baresi
隻baresi 標波tackle 一流

Me too

由佢玩囉
去打個飛機先

我哥狗 拿樸迪 獲加
效果理想

平/貴 有咩選擇？
10000以下會唔會有？

試緊
好似中路sharp好多

cf:mertens
cdm:kessie
cb: 羅馬希臘佬

唔駛錢 迪路菲奧

有無食評
想用哂d duplicate untrade

cm位icon in game拉落去打3中堅有冇推介？
筆直五十萬

7 hunter, 10 engine

baresi用落真係幾好，轉身反應快
衰在得71pace，如果去到75已經好好多

做左thanks

試試先
thanks bro

好，我都覺hunter 好浪費，如果10

做咗隻adama但入唔到隊

lb 唔洗問 hernandez rb perez
gk 是但
cm 1000% 尼高恩蘭 + kessie + tonani 自己揀
前鋒首推rebic 唔識串 a米戈隻

tonali真心幾好用
左邊都用緊theo

rebic 同 leao ?

有無巴打知今晚出咩? 開機又睇唔到

我會 rebic + mertens
但mertens比d 垃圾SBC整貴哂 佢本身肥料價黎

tonail 張SBC 買普通版做唔切

要儲d錢換迪西里

最平個陣6,7千到

manolas 去咗拿坡里

咁我儲住錢先

好試試先

咁做黎做乜

成仔: 唔做你一定後悔

做咗先啦
又唔貴中路靚國籍靚數字
夾chem都抵用

adama一定擺左
得佢兩星腳

咁可能放中間好啲? 左面要VARANE 同MENDY 夾CHEM

LV15 有無拎到tello? 好野黎架
買到就用dybala, 玩過就知返唔到轉頭

in game換咪得

係....唔記得咗.

老左十年

Untrade duplicate 87 86 85 84 83
卡左我廿幾個包

好似禾堡

將佢隻LB轉位就正

多硬吹肥kick住做左
用佢換rg ben yedder,好用嘅

有predict話聽日出明奴

唯一記憶

係wor 唔記得左

打442 巴打們 你哋會拎邊隻打翼邊隻打st

免費嘢嚟計我覺得好好用了

7chem aouar夠唔夠做

好撚正，成班喺庇護工場返工咁
一走斜線就痙攣咁款

今集遲開game
想問sb係咪冇得好似上集咁掛機？

牛娃打邊唔夠快
爆唔到
打返中間好啲

最記得佢Pas低到痴線 得廿幾vision呢度話佢係咪有眼疾

現實中佢係咪成日面對面交失波
EA先set到佢咁

諗住星期4做但入到隊的話都係7chem邊
諗緊做唔做

打4231 Freeze Aouar搭kante打CDM夠唔夠守？

做左loan用來玩Icon swap
打cam 同 st 手感都幾好

打cdm唔好造佢

通常雙防中stay back

睇post85 個pin

如果係咁 里山都應該好低passing

Pass to 廣告牌

頂基士文點睇

綿龍算唔算轉左位
雖然隻牛蛙都係咁出

我諗佢係指totw

D1係咁輸
落返D2又幾場又升返上D1
好煩

freeze 果隻利 好大機率係左右閘

連續三球都係比雲拿直線放狗
點解自己用又另一回事

雲拿唔知點解好識走位 特別放狗

想落D4 friendly 易刷D 係D2D1浮浮沉沉

可唔可以出英超右翼 ,LUCAS用到悶

可能TAA
仲未有特別卡

想要黑卡

totgs算唔算

Totgs

用左一個wl就賣左

我頂唔順werner隻左腳
懷疑得3星腳
同埋傳波真係太差

諗住7chem 打邊

冇9字頭速度打邊
難搞

左腳我又唔覺好大問題
係傳波真係搞唔掂

食張hunter 90出頭

其實點解d人射親遠柱都入撚硬咁 我自己射就飛出界
有咩射波奧妙

睇boraslegend

Harrychs 超好人巴打
好心有好報

Bruno 要90先打到box to box

有簡迪另一隻唔洗防守咁勁應該都夠玩

但明顯慢一截
我用咗幾場邊爆唔起
打返中間好少少

佢真係似ST我覺得
CAM都未必最勁

但又貪啲獎勵唔想自降

我俾佢隻左腳激死
大好Chance都成日唔中龍

係咪話dr ranking影響埋你friendly match咩對手?

我而家畀一隻87 navas kick撚住咗20幾個pack
但本身隊內又唔夠肥又唔夠錢去做sbc

完全唔記得咗

我覺得會出沙基利或者馬迪普

搵d 要求83/84 rating嘅做咗佢

sergi roberto有咩理由attack positioning低過freeze moreno咁多

我覺得沙基利都大機會

照用87試幾場先

首先張卡要勁

87難搞
b2b 89個隻好d

qs 先，一星期內recovery番

會唔記得

一隻唔難la

個人要勁

呢個陣我覺得問題係打死中間 冇人拉邊 塞哂係中間
兩閘係左右又冇配合
你第二隻cm 唔洗咁守
用bruno 岩嫁啦 佢好常會前插入禁區
我用fred 打呢個位

真係唔好

87Fabinho 88hazard 我都照用黎察80+, 唔理喇

放落base icon好過？

咁儲儲錢先

巴塞sbc隊

想問咩叫QS?

CLS

差adama 86嗰個
等埋聽日rival加WL派錢應該夠

我之前用食engine

quick sell

仆街draft尾場search到2046

則係擺落quick sell個格度但係唔賣住先？

賣左先，然後遲d用電話app個recovery功能攞返

原來untrade qs都可以recover
咁爆晒pack先recover返都得

整隻Adama無咁嬲

4231 b2b cdm用totgs bruno定mid西多好啲？

諗住咁砌 唔用佢都唔知知用邊隻好

要注意recover quota唔多

之前我打開4312
唔知大唔大分別
返去試試先

係，但係有時限同quota
高rating肥先咁做
83 84求其揾個sbc祭就算

個recovery而家壞撚左架
即日就得，過一日已經搵唔返啲卡架啦

50分鐘係度角球旗full replay慶祝全餐 正一冚家鏟嚟

低價放1,000,000 coins 包稅
Ps4
Tg:callmerockstar

有冇巴打做碧咸罰球任？

84椰撻都係咁入啦，冇問題

救命，我6日前qs 左隻黑卡Zaha 開pack, 今日係app 揾唔到嘅

thanks ching
一下子開晒

(雖然大部分垃圾)

有無Freeze Adama 食評

用電腦

用電腦岩岩試OK
唔使好似之前咁等5分鐘

做完美職同荷甲milestone已經頂唔順
英冠留返比高手做埋佢

唔該巴打！

原來有呢招

整左喇， transfer list 果100已經全部84以上

好撚勁
咩波都追到
撞又唔夠佢撞
利申：受害者

屌你老母 撞兩次 閪足兩次

真係人間極品嚟 大家小心

仲有個recovery 有bug
就咁search會揾唔到
要入左recovery
quit app(即係轉去其他app或者出返home,唔好kill app)
過5-10分鐘入返fifa app ,個畫面仲停係recovery就可以search到1次

好撚煩

pack luck

差西甲最新個張未奴太重奴性

英冠仲要得一張King，奴性重都唔想做

去緊fd 屋企打friendly
有冇邊隊人 多4/5星 sm
唔計 PSG

我83 or above

我頭三場打咗一個月
未打完

好用d得祖同曼

法國國家隊？

mbabu防中

點解搵唔到st麥明詩

都得wo 但有冇隊睇落無咁狠
我本身諗緊葡萄牙
貪佢有jota 同 felix

有C7都唔狠

葡萄牙喇 有朗仲開心
同埋PSG條中場唔太好用

屌佢老味，我頭先都撞到佢，條撚樣扮讓W跟住真打

你重未夠奴

我都係等有新任先刷，摶撞到讓W

奴任之鬼

應到節又係最平嗰隻

勁到

銀卡totw 呢

D 80+ 開到88 89 都無一隻

我反而80+乜都冇做81+先正常啲

買咗
應該等派彩先

佢地用開利記 其實打落都吃力，但佢地無咁勁
所以想簡d 平庸d 但又多sm 嘅
不過都唔係好諗到

奴小張意假CB冇為意到有

打咁多年fifa最撚閪就係呢個唔係講笑

可唔可以幫我奴下

荷蘭都好似幾低調 啲人又有sm

Dr想降班
奴任打返d1好攰

用app 做sbc個陣用rating高至低搵人，成日都搵漏一截人，係咪bug黎
明明有一堆85肥，86下面得一隻85然後已經84，成日都係咁，上次買完個人返黎填先見到duplicate 左

宜家要check多兩次先穩陣

係bug黎

老母跌得咁撚快
買貴左100k

明顯係feature

好撚鳩
個APP越嚟越多BUG

打開UT正常10場贏9場冇打開嗰啲人啦

聽日大貨到

見到chingshandenb 手下留情,我想解迪露菲奧

會唔又黎Season D1討論

解迪路菲奧真係勁痛苦
可能我又冇意甲勁人
就算換包皮果D出嚟都打得好辛苦

去人地屋企唔好咁串
試過去個玩開單機嘅fd 屋企
炒到主人家黑面

你係咪係咁SM撚9人地

Tim巴打？

我見到換包皮出黎個D會quit
唔想場場打包皮

當然指識打ut嗰班 vs 唔係打開ut/pro club嗰堆
wl得幾win就應該贏唔到

近距離慶祝

有script jei

試過冇大炒但係咁出skill move 都撚到主人家要轉game

25/26號肯定核彈+lightning round啦

可以叫班囡囡幫手開pack

有啲moment啲肌肉記憶一出嚟好難忍到手

你=班囡囡
我叫我嗰一條女幫我開就得
諗起上年細哨

岩岩打dr 對面有3個人玩嘅係咪old news嚟

D1 咁勁

呢個真 UT 啲玩家痴線的

人地扑完野黎

你記住拍片

有得match返solo only

面對面打 好似唔會有script
連線好似就會有

嬲到今個星期wL棄撚左 唔想買個手制

一樣有

同老細砌搓下果時應該會忍到既

對面用包皮先易打喎，後防通常會用啲75廢鳩黎壓星易打好多

有冇鐘意用5*sm嘅人話我知
5*對你黎講有咩特別 除咗牛尾巴仲有咩5*sm好用？

跑住L1 Fake shot

我都係
我本身廢
解到喊出黎

但好貴啊

後備換入黎呢

d人入烏龍都唔比我入波

清犀利

5* scoop turn

單刀橫傳空曬先射都好正常
之後我放水比佢逼和
佢嬲撚到互射十二碼都唔射

之後同佢無玩過Fifa

清sor我就係場場開波就換包皮個種人

Sakawing好人一世平安送win

擺後備都要全隊壓星就佢架
我覺得打77個陣平均啲好過

做張Loan Politano，好fit

唔會
勁卡搭跑得快嘅廢金仲好

有冇17xx-18xx分巴打送w

出其他skill感覺上都順啲

本身用緊Varane VVD，蘇超隻RB可以點入隊
中場有狗也不屌，RG 般費，AOUAR同rttf maddison

我次次都係7chem RB LB打CB算，普金d CB成日得below 50 PAC，守撚咩

係 8X pace 7X防嘅人 7chem打中堅手控最好

有咩分別？

今日打dr見到lb adama打cb
仲搶眼過vidic

今日都撞到個Harrychs巴打
諗住5:5但佢送埋win俾我

巴打頭先打D撞到你
你pm我個位

可以用英冠後防練守包+屁
跟住對面低能中後防拎隻Joshua King都搞得掂
我都覺打平均陣難過踢一兩隻super sup

YouTube好多教學有埋片 好過我打字

而家d cm 轉cam卡咁撚貴嘅

個隻RB勁到CLS 又硬又快
傳波好仲射到下波

Harrychs
聽日朗包屁等緊你

見到你個user名都知你係巴打

唔係我呀, 早兩星期解完啦

唔怪得啦
士可殺不可辱
炒都算, 仲要明顯放水俾佢入番
實黑面啦

想問奴capa應該入frdly邊個mode

俾D心機買D 用得落, 跑得快嘅75, 76廢金夾啦

刷個friendly姐，手制都放低埋仲要一路入一路慶祝d人究竟咩心態，唔哂時間架咩

你全副心機守好包皮就得最驚見到三四個83嗰啲

真係好硬同快、但食唔到10chem

係順好多
你試吓搵隻2星同5星嘅出heel to heel
個流暢度差好遠

2,3星同4,5星嘅h2h唔同動畫嚟 已經唔係流暢度問題

呢d時候梗係扮on9大家super/僅熟啦

有時慣手勢用左kante出heel to heel
個波控離十米

就咁heal to heal都boost得快左

2星用sm勁on9會成個傻閪咁

我就係後者後備擺埋75跑狗下半場換入黎成日偷到雞

2,3星果個係假heel to heel嚟嘅
勁柒, 唔出好過出

77

我玩77驚見到Rodrigo多過包皮

反牛

james

意甲有兩隻拉素CB 77rated
一隻75 pac 一隻78 pac
搭隻拉素83 rated 龍

why not both ?
Rodrigo好撚勁

唔關事啦
堅勁果d拎銀卡(唔係totw)都撚到你哭

同fd玩co-op 用ManolasHth
個動作差d自己仆街咁

啲人用包皮當佢mario cart食咗星星咁用

基本上呢隻一打反擊
連追都追唔到

我唔會對到啲咁勁嘅人啦

真
利申D7 player

今晚totw有邊隻值得期待

Firmino

後防不能太慳rating
同埋一定要用快啦
唔係對面就咁跑外圍都跑過你

McTominay

仲諗住廿幾萬買隻chiellini玩下 升到三字頭

On9 找不同

OBJ capa食咩Chem

入到隊就做 我玩西人team都照奴 用落唔差

真曼，紅卡抽唔中都要入返張

有冇人知道點解隻RB dumfries 升到max price?

rw 荷甲obj

我諗30K應該買到用嚟打77

睇futbin 100k 一隻
諗住放點知入APP max price 係32500

第一次奴任想問下邊度有大師級領隊

30k?
應該底價有交易呀?

管理遊戲傑作

今晚即刻買咪要30K

Freeze支娜比200k值唔值做？

有冇人可以幫我刷多三球freekick

現實

過埋Weekend應該20k內

其實禁咩制慶祝d動作？ 有條支那仔比佢炒5球係咁慶祝

點樣skip

屌搵親都係6-8ms支那仔

巴打好好人

佢要慶你係冇得skip

有無兩個手制？

咁禁咩制慶祝

If Son 定Mane?

好多野其實上網search 一 search都有

基亞連尼張卡
勁似一個著菊花牌落街踢波嘅阿叔

會唔會轉唔到身

如果出TAA CM

通常啲阿叔先最撚勁 波路好

打咩位先 我就點都prefer mane

Lm

打邊唔使諗啦 一定係mane

正常
好多人都咁用

好 洗唔洗up if?

Thx bro

正常黎講係咪遲啲會有trade得既totw sbc

點都入返張

cam轉cm卡咁撚少同貴嘅

新人留名

dr打到想死

rttf alaba跌完未 個心好痛

未用過if 用緊 freeze
打正前

唔該晒大佬

可能出返鬼明奴

繼續跌，我要入

頂你Yushi Kao, 入3球打成7十幾分鐘仲要我㩒停你先走。
好心啦，依家仲打friendly one league 擦icon就知大家都唔係咩高手，大家都係求快快過姐，你以為自己有個loan包皮大晒呀？

我已經㩒幾次pause你都係以為有得追，屌

唔似文
已經有凍卡

搞錯左，當我冇講過

刷緊英超freeze 我下半場一領先
但對面放棄 龍門猜波係咩玩法

打silver遇過啦，我自己隊名已經叫Need 8 goal, 開場已經自隊，條友仲死打真，好，咪同你打足90分鐘

有硬吹狗不+if路蘭迪係咪唔洗奴capa

你隻freeze

岩岩我都試過 我都係想入1粒姐
佢入足12粒仲真打緊 仲要慶祝

呢兩個點做

師兄食咩CHEM??

呢d人真係9到，真人冇朋友到極點

有4個任架，要順住做

做到呢個用緊會徽加blind

睇唔到team name 改乜都無用

你有會徽就裝，之後街場打2場就ok

笑咩姐，玩開果班上星期個個換晒野啦

anchor

Ajax 個任bug左，可以慳返唔駛試

我自己做ac米蘭，好似正常

Capa 打CDM位好過if 路

同西甲隻Aidoo好似差唔多

屌 有無人試過換完人 踢踢下剩係睇到小地圖
其他畫面影觀眾
但係場波踢緊

未見過但發現喺fifa不意外

連sbc 都要出flashback

出咩都無用，英超既就貴到on9

用左freeze torreira同laimar打雙防中，場場都開大明明兩隻都好搶得，唔知點解場場都比人入到仆街

點解閒日個ser都咁疾

英超有freeze 刷？

有無Aouar 食評？
見十幾萬法國 能力又唔值

咁又唔怕,ea就係知 百幾萬untrade 都大把人做

bolarsie maybe

係喎 唔記得咗

點解換goal net colour 會成個龍門都換咗色嘅

呢排隻varane成日派膠 有冇人同我一樣？

呢個patch所有卡都膠

過份左

騙徒手法層出不窮

刷入球任個d 可唔可以入完自己own goal完場

如果比對手不斷壓迫點處理 好易傳失波

整完牛蛙全硬吹隊

之前有位師兄教路
戰術轉possession，中場全stay back
然後就係自己傳得冷靜啲

隻隻都貼到實一實

用嚟放喺里山同簡迪中間一流

牛蛙抵玩
好過rg ben yedder
利申：貧窮限制我想像

放身後波 俾隻人仔追

扭過佢一個自然會通

ps,我冇買卡砌

我放佢打CM做後上串連好正
但預咗冇防守

用肥做左

gnabry用左一個WL就換左牛蛙

同埋啲體能可能都跟唔上，得84

唔知係咪同緊哩度ching打
掛緊計就好心熄咗個全場壓迫

Capa反應得70幾
係咪in game轉番打閘好d

Kante + 里山守住個中場

今晚出咩sbc

Freeze challenge

無記錯禾夫斯堡？

試咗四場cdm位 麻麻地
中間唔係好逼得甩對面 正面撞埋去都試過拍唔甩
33黎講仲鈍過llo
我諗打閘會好啲

奴左大半先見諗住黑llo差d

狼堡得左右閘勁唔係又出呢兩隻呀

Llo好啲 帶波舒服啲 腳長啲撞得實淨啲
照奴啦85rate

梗係唔得

點都其他人啦

D意甲人隻隻得7x 左右體 唔夠膽玩

睇番上2年聖誕節d SBC 真係平靚正，上年10零萬做到張費明奴

前年先岩

Aouar睇落唔錯
利申：冇法國ST

如果打3中堅
左CB freeze adama 7chem
右CB rg walker 10chem
中CB 用gomez rg 好定laporte rg 好D? budget 得5-10皮
平時比較小標波

隻迪比亞路跌到仆街 應路應該止蝕

轉左5212同fd打左幾場
用落都唔錯

Who is 牛娃？

Aouar

做upgrade 刷到有幾十萬肥

但無乜sbc吸引

無呢枝歌仔唱架啦, 尋日牛蛙叫平架啦, 岩用就做

掛機做任，痾完屎返嚟遇到條傻佬入足我十幾球，仲對住我d a.i狂sm 希望佢今次嘅練習獲益良多啦

gomez

望Xmas 正日會有好野la

我都掛緊, 12場入波真心on9

Base icon 中左柏金
算唔算賭贏
屌見到荷蘭開心左一秒
以為告魯夫

望就咁望, 尋日aouar個價起碼正常返d, 升埋wk foot都算抵做

輸, 太高有d 鈍, 唔係meta

個一秒嘅開心已經贏咗

Thx

算啦自己阿迷都收貨啦

頭先有場唔記得入波

我上集icon swap 都係荷蘭cf

點都好過其他人*

見大家講到咁fun
即刻做嚟玩下

阿蛙Good?

陣間先試

dr冇人打 做乜鳩

Adama中堅掂?

個個刷fldy

有咩抵刷?capa?

屌隻adama入唔到隊，得個睇字

咁誇張
3揀1定81+？

bb rio toty會唔會跌

80+

If kroos soler Martinez Kean 蘇超rb
gulasci x2 handa 古圖 hummels reus mertens Luis Alberto
Koke pjanic bonucci 旋捷斯尼 Bruno
仲有d 83 84

81 +
Auba

freeze 3
死都唔出sbc

Neymar
迫人終極課金

7 chem Freeze adama 拎黎打CB 掂唔掂？
睇數值好似勁過7 chem rg walker打CB好多

87cannavaro + if gomez 定if walker 好？
if walker 怕唔怕太矮

點解手機app redeem球員果度 咩記錄都冇曬 明明日日都有qs球員 有冇巴打都係咁

Bb hierro好唔好用？想買黎連adama

想問下奴volland既話果個mode d人會唔會golden goal

adama 屌打啦

我覺得怕矮不如怕唔夠大份
感覺而家啲傳中波全部輸遠柱隻閘跟唔到多

要刷場數/每場入波好難golden goal喎

一次過出一隊meta

其實有諗過adama 但係兩隻cb 都矮撚驚角球輸撚死

今年第一年玩ut想問下點解一月頭啲卡跌得咁緊要

freeze maximin 好唔好用？

個個都郁龍出嚟，我都未學識角球點入
可能我太廢

app廢廢地
用電腦開網頁版

試過郁龍都照比人頂入 勁弱智

Bb hierro點睇？

成日斷線(話Lan線咩咩咩) 其實係咪ea問題？

啱啱又斷，我就即刻去test連線 又正常番

我洗唔洗買過條新or 用WiFi ？

Theo 好勁

屌你老母EA Firmino呢？

Freeze sbc

痢竟然出軒隊if

屌你老母又咁辛苦曬我時間打左個垃圾weekend

Alba

頭奬係theo同利雲
其他肥料

好撚仆街 唔出明奴 寧願freeze出沙短/taa呢啲

McTom 71 pace

84 Joao Victor

都幾廢今次

MORATA....後腳射出界wo

有神軒

寧願佢出兩隻閘轉位

免費紅卡梗係窄D

Salah Mane都無if
牙朗又無 Bruno2G1A又無

我之前一開pack中親totw都一定係垃圾

多一張攞去賭中小花
或者多張肥

4*s/5wf

Salah mane 唔岀
岀軒

Bruno第三張無咁易出啦
聽日中麥湯就夠

EA:將d meta放係promo 俾人抽仲易掠水

請問呢張好唔好用？

咁慢用到咩

德甲First own隊又有多張loan用

Salah 咁都冇 又世界波 又2g1A
明奴應該真係聽日sbc wo 咁
會唔會鬼明奴再現

試過對面拉到勁出我直射入左

如果真係鬼明咁嘅stat
600 k 都要整 太好用

價錢說明一切

SIF 利雲 定 POTM Haaland

我儲$$買TOTGS Haaland算

儲卡

俾隻巴塞abc我

0蚊即係唔好用

但明奴如果出cm 一定係最好用
沙短cm 應該用唔着
TAA 都應該用得下

salah刷數據 邊咁易出

附圖參考

Haaland啦 利雲太鈍

但雙4星 同 雙3星
Reaction 同 Agility 數值就差唔多

ps5 rival想搵個人都難

Totw卡 係咪只有抽呢個方法拎？

今日係咪尾二一日有FREEZE球員SBC
點解出D人都係咁普通架

可以直接買

白銀之星出夠RB未

我一度以為rg中totw會變黑卡
見果個星期勁d球員好似會升值

2g1a都刷數據

demand and supply
果個星期, 個球員只得TOTW張黑卡有供應
抽PACK唔會出呢個球員嘅RG卡
所以果個星期會有少少升左

神軒一球世界波就有份
根本睇佢邊d未出就出下

toty

德甲都幾多好野

想中theo

McTom 好靚仔

賭唔賭Token好？

80+sbc

今日呢隻同牛蛙嘅性價比比真係高下立見
不過最緊要係牛蛙入到我隊

A米左閘又if

維羅！

唔知隻KIM SIR會唔會有神力

遇到癡線佬
刷緊friendly, 入左一球然後掛機
跟住條友pm話我

傾多2句佢話自己唔係香港人
住緊個到網絡唔好 想hv fun
我:

if卡影響大唔大 見if卡D價好穩
e.g 里山 89般奴

屌啲廢金都炒到好撚貴

5*wf，spd 92/87 stamina 90 str 80 agi 95，食張扭波卡咪好勁
可惜我唔係巴西幫

牛蛙勁好多
但巴西victor 我入到隊

聽晚出隻taa黎啦

想問炒卡如果俾人暫時停用大概要幾耐先會開番

Sor 唔記得不推文

聽日利之後仲有冇sbc

都幾有趣 想have fun點解唔打dr

試咗兩場
牛蛙好順 走位好靈
應該係弱化版felix

夾硬整底呢張個price range想點，本身張卡都要40萬

唔想比有錢佬屈

我岩岩買左張儲

rm rb rm rb rm rb

連續3場都 領先兩三粒 自己無啦啦傳失比人單刀 差50 分 上唔到d6 訓算

牛蛙係邊個

aouar
邊個天才發明咗adama打cb
真係幾fun
打到悶可以搵佢key波冇腦爆上前場

屌你老母
打左一晚dr
由1560跌到落1215

射極唔入block極係佢隻腳點都搶唔到佢波係想點

好撚正

破press大法
比失波轉唔到身就靠Adama 爆過堆逼搶

真呀
又守得又扭得

其實rival獎勵黎講係咪d4最抵玩
起碼有rare player packd23都係得rare mega pack又上唔到d1拎核彈包

Capa.....差3場W就可以打假波了

屌
我仲未買到張cam轉cm

用黑波既人究竟咩心態 完全係損人不利己

射完個波都搵唔到係邊

RMB

10包80+

Icon swap 85+定83+好d

屌 尋晚又絕殺
可以出多張了

條友進攻力超勁

急凍卡斯米路斷貨

83+

Price range 下調

放左佢啦
愈跌愈多

但之前係皇馬踢唔起

假如佢加Mendy 應該屈死

如果唔會點玩5* sm
買mid puskas會唔會好過買bb告

第一年玩FUT,想問聖誕節會唔會有特別嘢架？係咪要到1月1先有新嘢？謝謝！

今日全日打機保平安

平安夜

冰Aouar勁咩？九萬幾好似抵玩

失身夜

freeze 已經係聖誕節活動

今期D TOTW好似唔係幾吸引
雖然PACK LUCK 差都抽唔中

出麥湯合理喎
Bruno出咗咁多次,俾d機會班細嘅

麥湯破紀錄無得唔出

一定要買張做吉祥物

係咪今晚出freeze Firmino, 要入定d肥

4321 CM位 隔離係般奴同簡迪
用哥迪奧拿定加度素好

其實應該出record breaker啦

賣哂d肥有1.5m
係唔係應該儲錢等toty 買一隻
另外cancelo rttf 係咪抵屌

老老實實D5仔加14W而家用普金Rodrigo打ST仲夠唔夠做

80+ 真係好撚低做 做左幾十萬肥返黎

14w我感覺呢兩個星期對手啲人腳仲差過之前，可能啲人見冧市賣晒隊等toty

琴晚做十幾個，最高83

真係幾好做

麥湯創記錄啵

一陣做番十包應節

上次十包得1 84 2 83 其他垃圾

睇片見人用高佬eg vvd 係中間直接R1+L1向下頂地波反彈入龍，好似唔錯

刷肥一流 86+都唔使做

Ea問題，成日有

有無古圖食評

冇留意,以為越高D越好,你咁講,搞到我想跌D

Renato Sanches is on the list of many top clubs - he’s having a great season with Lille.

But at the moment there’s nothing agreed with Liverpool for January transfer window. And looking at next summer, #LFC are still waiting for the official/final decision by Wijnaldum

條友打機就勁
真人鳩到仆街 利狗買佢做乜撚

史雲斯都踢唔掂

唔轉呢家賣都執7萬 1隻
但老母佢點都要賣啦今個聖誕，暑假自由身 1蚊都收唔到

不過太多傷兵 未必放老母

高普其實想續老母 係睇佢肯唔肯

宜加rttf仲 in唔in pack?

唉....
隻NEYMAR 攪到我都想課了

我試過打wl入過一球，但對方無出龍
但如果對方出龍企小禁區近柱K角入少少，一開角佢就三幾步打手鎚

好記得佢球廣告版傳球
原來就係佢

出未必就安全d
我用LB馬甸尼入過樽

真 做左20包 好多正野

都好多84-85 肥料一流

我自己例牌出，啲龍門撲波太廢，唔出好無安全感

做到要買返COMMON GOLD打 77 rate

成兩三年前
依啲後生仔根本一年已經可以進步好多

theo勁到
皇馬走寶

又if 了

佢果時係係拜仁做後備做到冇哂信心
本身係有料

same here

真，開心使用中

皇馬本身可以有
馬些路 文迪 Theo 列古朗 夏基美 卡華查
癡線

而家個GP好差

其實點解會整利雲potm
太多硬吹肥？

兩隻都守到波，靈活，推到兩腳波，係難link咁解，不過freeze aouar出現解決咗呢個問題

張TOTW 仲要快1pace 陰公

其實法甲十一月potm是咪已經冇sbc
一月都黎

84,85,85,86 換一隻93,算易做啦
上個月嘅物價同宜家邊有得比

rg 福, rg mane, rg son, rg salah
打正前嘅話點排
係咪應該睇價錢做人

未用過mane但會揀佢
仆街，一般中堅完全追佢唔到咁濟

上個禮拜先開始投票，應該今晚/呢幾日會出

一定mane ,識如來神掌,試過對住full press mane
一次過撞開我kante varane gomez

咁撚癲

thx

冇得咁計,
同一位置本身都係出一個人,
你咁講車仔仔都可以有salah
btw,不推文呀

係,係真係撞開,連電腦自己標波都唔係

4隻差沙拿未用過
其他3隻當中mane係最勁

夏雞加theo
兩邊可以鬥快

Ok
識揀

your match is under review係咩事
贏緊又彈我出去

依家用緊簡迪+施素高

有1m多少少upgrade

1.Blanc+簡

2.賣簡轉 90般奴+if里山

Thank you

咁今個星期日日都好忙 應該冇時間打

今個禮拜係HL？定繼續freeze

Gnabry sbc 值唔值得做？

單箭我會用福

搵緊d早排口臭既pm 聖誕幫下佢地
試下唔好阻住佢做任

Kante+90般奴

般奴打防中，防守力夠？

搭隻防守型就得

機都無得打

如果前面幾隻夠哂勁
中場用kante blanc應該守到對面絕望

做到就黎冇肥

對啲打中間嘅，人手移兩隻去個波附近 ，兩條友會自動波做野

買左廿萬卡去玩

今朝中屁已經賺左

做過十幾包80+都無84+出

做左十包中左隻Walker

有冇人做咗勇者抽81+ x7 嗰個pack

long time無入來

今晚出利狗?

x2
成班打手平安夜都要開工架咩

屌

Yes

仲話99% 82+
正仆街黎

你有83 呀佢冇錯
多謝師兄警世

右路是咁的，有冇需要做Laimer SBC

巴打有無6仔心水號碼

請問里山係邊位？

唔用文尼?
係咪貪福有5星SM

里爾 + 連拿度山齊士 = 里山

文尼身形好 速度快 正喎

有

我覺得100k左右嘅閘sbc可以做咗先
好難搵tradable 代替品

bb Vieira 今集算勁防中?
成2mil 一隻

想問呢隻做乜咁多負評嘅？因為貴定咩？

Bb blanc 勁過 bb古烈治？

隻腳好撚長

迫人打飛機

Yes，bb古有啲懶同鈍過blanc
Blanc 打落似h/h，識吸波回防，後上都好主動走位靚

貴

隔一兩包就有83up

集集都係中場雙神獸之一, 僅次於古

仲諗住抽一pack，望到隻banega有少少唔開胃，好似有4/5隻係list

其實Ｂ２Ｂ好勁 只係要成百萬

咪俾咗隻83你囉
又可以慳返

上年icon swap換過BB Vieira Toty後唔夠力
88以上先算神獸

A巴

其實佢個rate都幾奇怪
點樣99% 82+但淨係出一隻

80+ 個45chem真係煩到
用fast build次次都唔夠chem

99%會有一隻或以上呀嗎

ea想引人課金有fadder

今次icon swap 暫時冇佢份, 希望佢冇被nerf
想toty 後圍住佢砌隊

係99%會有一隻82以上
唔好精蟲上腦

玩到冇晒common gold

比堤唔勁咩

哩個係新SBC?
點解搵唔到

新pack
要俾錢買

我無晒啦都 而家買緊啲rare gold 玩幾包
反正唔奴77 rate任 由佢啦啲廢金

冇嘢了
原來係promo pack

出埋啲咁邪惡嘅pack

我做左20pack都有, 最高出左隻85 thiago, 上面好多員工

未中過好野但無sbc想做
玩幾包過下癮算

Sad

三隻肥料算有賺

第三包有cb Gomez

全部82+ 應該係0%

恐龍巴

早2 日課左pack中左vvd

呢家諗緊點砌potm felix同prem隊

又預中who算
連續n星期了

唔貪心 一隻紅卡Hernandez夠了

加隻fdj

我中who算，唔洗煩砌隊

我醒唔起佢， fdj加質素高應該幾好J. 但vvd落shadow都覺得有dd慢

同一pack仲有拉膠，但我決定放左佢先

岩
反正都係拎去做86+再出who無限loop

下個freeze出費明奴？

乜pack咁正

Btw質素高

傳係
但出SBC 同出IF 我諗唔太大抵觸
反而唔出IF 我覺得佢會出其實FREEZE / PROMO 有佢
SBC 我覺得係TAA

希望升返d防守stat

課左1pack 100k pack, 開出來以為係國米de v, 無諗過係vvd

講開ndidi gold version好好用

今日夠卡做86+

我都係

有一個月冇打WL, 唔夠卡今星期換86+

1 pack 有2隻9字已經win

屌喇星
上星期換撚左隻馬列斯

刷5球罰球，用2個手制係玩邊個mode刷？

Kante得7chem 里山10chem

想問下 呢個要點先解到 我用世3同卡拉斯高用世界級都唔計數

Local Friendly
一入要揀手掣

bug bug地
我用telemans同支拉斯高盡入解到

上面班員工又引到我做一次80+⋯⋯⋯出82 81 80

點解隻totgs messi完全唔跌價, 好想入手啦有愛

慘呀 解個任都咁麻煩

好似食藥咁
就咁一次點會咁快好

尋日用mertens 場場入夠5球順手解埋a米個個

哩個比喻唔錯

入唔止一球先得
我至少用比利時人(卡拉斯高) 每場入3球先計

做左廿幾萬都有

做86+紅卡不如做兩次83-86好過，都多好野抽

咁就無機會中小花阿朗了

87 D Silva

要吸毒咁先得

又要掘鑽石果張圖..........

點知掘到幾深, 要用幾多PACK先掘到

種瓜得瓜

D6 R1 左4個星期終於出隻好野俾我
仲有一隻86 一隻87肥料
滿意

貪字得個貧
普通玩家打足6個禮拜儲埋嘅紅卡換張86肥料仲唏噓
我做兩次細upgrade兩張86有張沙夏已滿足

咁多隻淨係想要messi

博下阿朗
btw今集紅卡運都唔錯
起碼中左隻son入隊

Trade得中if 賓周同漢奸，算係咁

有得pick同冇得pick差好遠

應該係三場Hat Trick

拎錢算

下大哨係吹得既包等緊你喎

比你講完又諗左陣揀左硬吹

開左咩

吹定硬

清埋d重復先開到 好鬼煩

唔係吹 一定唔係大哨

般奴同里山一樣類型，要搭隻防守型
2揀1+kante啦

sam gor而家咩陣呀

80+ 真係抵做
已無買人整左 marq adama aouar 仲剩返呢d

T silva

Icadi

福好撞好扭又有pace

而家執肥定4點半先

中draft token 贏左

最低都應該會中84

呃人得83

還返d錢比我呀

啱啱升上d1,連續六場dr對面都銅卡隊跳game,想問點解要咁
要derank唔係應該星期四之前就做

中左咩

硬吹得82if
仲要啲duplicate拎去upgrade全min pay

正常發揮

硬吹6包但2隻83
upgrade 1隻84 1隻85

紅卡82*2 正常發揮

一樣6包，87 86 85 83x3
算收貨

有87 86仲想點
紅卡中隻85 86既肥

3包開哂啲重覆執返皮幾

開完包成堆垃圾
得隻紐亞

2隻82
又唔洗煩砌隊

我軒 今個星期最想中就係你

初次11wih
漢丹 莫拉達 同隻82 ，
3揀1

吉祥物

Trade

收貨

最撚勁呢隻緊係收貨

WHO?

紅卡81 82 輕鬆

洗唔洗咁串嘴

中紅so9，wl玩下先

棄GAME唔玩
PS4 賣Coin 5.5蚊/10k 包卡包稅
有300萬

咪就係

紅卡中漢奸 本身諗住夠數做86+

又要等一星期

屌好煩 打dr場場銅人走場 乜撚野嚟

你邊撚個啊

Hi 有睇你d片

其實點解要咁做

岩先睇番依期totw原來咁弱

我最需要換隻左閘
俾我就好，俾隻莫拉達我做乜鳩

11換1真係畀個龍門同兩隻施華我揀
屌你老母

紅卡who x 2
86pick 86垃圾 x 3
想死

屌，un吹

屌你老母

還掂都un吹 QS啦

隻英冠king好唔好用 ？
唔想奴

QS

多d上黎吹水先得架
中好野先po出黎俾人話who點搞啊

抽完都唔記得 最高有隻84

un你老母吹咩屌
你老母晚晚幫我吹添呀

我係上黎吹完都唔記得我不過唔緊要 我都係答下人問題姐

開過兩三個po嫁喇

屌你老母啦中左仲嘈，賣撚左佢囉

咁爽 預埋我得唔得

大家齊齊排隊俾佢老母吹爆

Kdb定bruno 好用

買隻麥湯玩下先

bruno

跟隊

垃圾來, 空龍都會射中柱/射出界

見kdb 有5* wf
仲貴d

想撚下隻bb Gerrard
有冇人用過？會唔會好廢

睇stat其實普通料
我諗真獌先用得落

中第二隻硬吹達屎冇sbc好做

80+

唔滿意呀?
QS囉

好似好浪費
今朝10包

笑死 全部reward一個board都無出仆街打嚟做乜

麻煩Sam哥幫我睇多次 我通常包朗打前潛入，冇得full chem 唔夠快

Now:
PlanA:

PlanB賣簡:

Merry Christmas to all for you

做兩包81+清一清啲untrade rg出咗3張84 今晚做利sbc

又係你

真曼

你平安夜死全家啦

屁馬 黑福 阿朗 potm felix
邊兩隻打前邊兩隻打翼好

Cls...

If llor 仲用唔用得過？定奴capa算

Capa唔洗錢wor

無時間奴，if llor 19萬

冇時間就llo算啦
仲勁d

19000 Icon swaps 想換Vidic，依家用緊Varane VVD，你地覺得棄邊隻好

打draft用過
mamatei

如果今晚冇好野我含淚做traore算

我棄左vvd

平安夜都要屌你老母

無時間奴咪即係無選擇

有冇人用過bb petit?

呢隻會唔會好過Allan?

係高度上可能會係既

你老母幫我un幫我吹呀

差5場假波Capa
希望有緣見到巴打

頭4包一張83+都冇 第5包

賭唔賭token好？

原來唔值錢

又Guarantee TOTW Pack

紅卡中唔倒Hernandez
中左佢都收貨算9數

D83肥

紅卡麥湯都中唔到
中兩張垃圾82 81

一定係棄VVD
VVD VIDIC同類型
隔黎點都要拍隻快既

做下upgrade都有la

又中埋唒D83龍
自己買算

都好嘅
積埋好多硬吹82-83

Bruno 打cm 好勁

岩岩又中87旋捷斯尼

依家先入會唔會太遲？

Rg好似晤夠力咁

中軒姐 都係拎黎儲

賭token賭83 x25 / 85 x5好？
定等icon swap 2出埋先？

D肥多到想做91bruno

唔記得講sif 未用過其他version

今晚做明奴

用緊89 答你
不過不失 射波幾易入

尋晚入咗好多瑞士銀人
博佢mbabu/沙短是但出一隻

一張85一張82
想要麥湯

Bb rio同 if Gomez 同varane 邊隻勁啲？同埋佢地會唔會差好遠

rttf varane有冇評價 想當endgame入一隻

今年前獌重有邊個出過特別卡?

冇人理

勁就一定勁
不過價錢包埋升rating嘅期望值

迪馬

樣都係

Strong link杜蛇

你又真係抵俾人屌嘅

不了

其實想問下 搞乜咁不和

80+ 做一pack 中左Mc Tom
暫時3pack 一張廢金 一張rttf alaba 一張if mctom

想問下有無人整左狼堡個前鋒同 aouar
好唔好用

又party bag

奧雲

每個星期都決定唔到吹定硬

81+屌打80+
4包1 88 4 84 1 83

跟

80+ 3簡1
都算勝到ea

咩係party bag 上年唔覺有

點解隻急凍人gaya數值唔差，但落到場d走位廢到仆街

你有米咁多 張張特別卡

上年有呀
咪幾個promo撈埋一齊俾你做sbc抽

上年2月就棄咗 係咪之後嘅事黎

係
到後期先有

多肥到想賭base icon

邊到睇到？

Rule breaker
Record breaker
Freeze
Rttf
Otw

Token賭icon定83/85肥好？

係
上年我中Rashica , Alaba

IG見到
果D類似流出code果D

一定係83

Winter refresh d伏多到

個陣無慾無求咪icon，否則先賭一包83最實際